[突發]藍絲圍太古坊一座，facebook 總部

藍絲圍太古坊一座，facebook 總部 反被黃絲圍

呢班人識唔識開fb acc都係問題

9月1入機場（特別加強版）

邊度反被黃絲圍？完全睇唔到

又獻世夠膽去美國圍 應該未出境比人送番大陸

有冇咁好笑

喺囉，快啲圍埋國務院，喺內地開放FB
全力支持！

又喺喎。

見到果件阿婆衫
我諗連WECHAT都唔識用

外圍後生的是黃

岩岩放工行過黎恥笑藍屍先

Facebook香港定亞洲果個唔係親中架咩？親中仲要咬番人轉頭，真係養唔熟。

哩班死賤種應該冇fb, 淨係用微博

點解班廢老要用美國公司FB，想勾結外國勢力??

有冇live? 想笑下輕鬆下

親中都反
邊個on9 出錢

有video ,但係連登無得upload

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸
控訴中共違反聯合聲明，香港脫離邪惡政權統治之路！

呀婆都用facebook

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢個藍絲週圍影大頭相

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

豬隊友，依家FB都俾人唾棄緊，仲圍乜野？

豬閪伯格出名奶共 班柒頭收唔到風？

有無記者訪問下佢地一定好多笑料

班廢老撚識用Facebook咩 收左幾多錢呀

你都識講柒頭

FB HK 咁親共 NOW 事件都解釋到1999
居然俾藍絲圍先

屌住走

fb不知幾紅，圍黎做乜...

阿伯個眼神好淫賤

支持Ivan

太古坊手足好波

廢老玩微博算罷啦

俾班撚樣瘋狂直線影大頭
黎緊有咩要注意

口罩 佢地有機扯你 一眼關七啦

完左啦 在場都冇乜人有戴口罩

佢套衫

FB香港好似得marketing team搵客落廣告, 圍黎拓咩

lm

無戴
放工路過食花生炸嘛

Facebook 亞洲話事人係上海佬黎喎，佢地係唔係攪錯左？？

黑暗兵法咋～

今次又收幾錢？

卿本佳人,奈何作賊